求教 唔識set防潮箱

琴日買左個防潮箱
我set到mid 由兩點抽到六點 跌到得20

佢個數勁浮動 係咪有問題

我買左收藏家ad40

我完全定唔到個數起45-55之間 教mid都抽到去20

Push

電子定熱石

電子

Hd40g

我SET MID係佢係抽到50就得
HIGH既話佢會抽到2十幾但近排KEEP住濕後面個燈長開住

後面個燈係綠色個個？
個個唔係電源咩

反而教high mid個個紅燈時著時唔著 同埋我教mid琴日兩點到六點都抽到我得20

仆街 我星期日買機，而家都仲未防潮到 會唔會發霉

要較low

無咁易

我岩先mid low之間 上番40左右
而家點做
想控番45-55

而家55 想點

上網見人教8個鐘high再tune落mid 到底係點

可能個標壞左呢

我係mid都抽到乾晒 （20）

可能係個櫃依家冇裝嘢冇水氣出先會咁乾

咁我而家應該點做

你成日開門抽幾耐都無用
我較mid同low中間長擺
range 40-60

明白 我試下唔理佢先

放機入去就會升返

你唔係抽到裏面無曬濕氣之後問點解個濕度唔升

你試下裝少少雜物就應該會上返去, 如果個櫃冇嘢抽完濕又上返去就漏氣

咁我應該幾時先至知放唔放得相機入去

明白唔該晒

你睇左說明書先啦, 人地講得好清楚
如果你放完野過左8個鐘佢個RANGE同你SET既程度有好大差別先算啦

你唔係一買完就罷哂入去咁 on 9嘛

幾時都得

20 咪20 囉，又唔係一世20，驚條撚咩

試左都唔知有無半日，就話點解得20

無擺

不嬲都係抽到某個濕度就停，升到咁上下就抽

只要唔係長期keep住高濕度就冇咁易發霉

濕度太低就打開個櫃比少少濕氣入番去
慢慢抽番低

濕度太高會發霉
濕度太低d 膠會脆裂

相對濕度會因為溫度改變
天氣變得太大自已都望一望隻錶

照你咁講我咪要成日睇下幾多濕度

但我聽人講電子防潮箱唔駛煩 自己控

而家我勁煩 成日睇住幾度

咁我咪要成日睇住個度數 係咁較？好似勁煩咁

煲櫃未夠一日就怪叫......

空箱24小時抽晒先用？

開頭個店員教開着部機幾個鐘再睇佢幾多度 咁就開始用得 佢有冇教我煲12個鐘咁樣 我啱啱睇返說明書直頭叫我煲24個鐘

唯有而家試吓重新做過

你屋企個個鐘都幾十度上落你咪成日睇囉

你想全自動就自已買部超級電腦監控 同自動調節

佢叫你煲係睇下個濕氣錶識唔識陏

同埋個抽濕機 抽唔抽得到濕

40 咪40， 50咪50，又唔係幾百萬精密野，使唔使咁執著上落個幾度

驚啲鏡頭發霉

使會咁易，如果咁快就發到，你拎去旅行幾日都發左啦

你唔比人地買返黎J唔拎出街嘅
認真，咁就出事，相機鋪做display個堆咪發晒霉

你發霉未？

反正我冇郁過佢，望親都係啱啱好40度，或者40-50左右

你保持間房通風，長期關櫃，驚乜發霉

你唔好唔插電就得

濕度就好少因為十零% 濕氣發霉
30 至50 % 任佢跳都未出事
講緊可能 10 度 至40 度, 冬天至夏天成年既事

倒不如你用完之後驚下你 d 手汗 死皮
蟲, 塵 養到發霉

我就入左一箱抽濕大笨象用黎抽濕